{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071167614/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "니트 뷔스티에 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsで製作したブラックビスチェインFW23 / 16375UGQ1Rはリボンディテールで女性らしさを強調した商品です。 ネイビーカラーで製作されており、様々な衣装とのレイヤードに自然に似合い、ニット素材になっているので夏から秋まで活用しやすいです。 この製品の表地はポリエステル41%、ナイロン30%、レーヨン29%で構成されており、洗濯の際はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯する際は、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、着脱可能な付属物(毛)は取り外して洗濯する必要があります。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具などに近づけてはいけません。 水洗いの際は若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意が必要です。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意し、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時には注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビスチェインはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このブラックビスチェインは、リボンディテールが特徴で女性らしさを強調したデザインです。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラーで作られていますか？",
            "answer": "このビスチェインはネイビーカラーで製作されています。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このビスチェインの表地はポリエステル41%、ナイロン30%、レーヨン29%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はありますか？",
            "answer": "このビスチェインはドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "このビスチェインは摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーについて教えてください。",
            "answer": "このビスチェインは金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このビスチェインは水洗いする際に収縮や変色が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "色移りについて教えてください。",
            "answer": "このビスチェインは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このビスチェインを長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷について教えてください。",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 414
    }
}